想問吓咁多位巴打點樣學玩股票？

最近冇咩做想學吓嘢 但係睇財經版同巴打啲po 真係咩都唔明 想問吓巴打們有冇咩建議由邊到入手好？點解跌市熊市又會先？

我都想學，不過朋友話本金起碼要有五萬先，我即刻收皮，儲夠先再算。記住要有心理準備嗰五萬係要輸得起。

你up緊乜最後一句

學定先都冇壞嘅
我反而覺得有舊錢係手先嚟開始睇好易做錯決定

熊市會升
打錯自膠

想學＋1

Lm

自學咗半年
睇書 上網睇資料
最重要嘅係每日抽時間出嚟認真學
我都唔夠錢玩股 我都係玩緊外匯同cfd 最主要都係學嘢 同練吓心理
而家開始有啲眉目

睇新聞！

書真係好重要
其次係睇圖搵盤感同搵岩用既指標

你智商唔岩買股票

邊學邊儲都得架啫
同埋有冇基本econ 既concept ?
得閒學下點睇基本面
學左啲正統野先

至於啲咩技術分析就之後先算，我個人唔太好

唔該曬咁多位巴打袋錢入我袋
因為我冇接觸過econ/finance相關嘅嘢
想請教吓各位有咩好書推介？

好多野都係炒，d乜9理論都係廢

你睇下d新股就知，乜撚野皇帝概念股又係炒上去

Sad but true

低買高賣

諗左可以轉幾多先諗可以win 幾多

轉>輸

玩牛熊先囉

好簡單 連登仔買咩你買咩就得

股市如熱灶

唔好以為股票唔係賭錢

切忌與大戶對賭